# Gallo Pinto
- 1/2 Taza de arroz
- 1/2 Taza de frijoles Rojos
- 1 Cdta de mantequilla
- Pimienta al gusto
- Salsa lizano al gusto
- 1/4 de taza de cebolla en cuadritos
- 1/4 de taza de chile dulce en cuadritos
- 1/4 de taza de cebolla en cuadritos
-Disfrute con café
- Chile Dulce
- Salsa de tomate
- 1/4 de taza de cebolla en cuadritos
- Agregar culantro al gusto
